有冇人留意到呢條片除左7,8條友打一個女仔外，仲有盾一野鋤落去

推

屌老味癡鳩線架
咁樣打人都有既

係。。舉到高一高，起勢鋤落去。
記得仲有用個盾面向下"澤"落去

哇屌元祖高達

個女仔真心⋯⋯真係冇個女仔嘅朋友上連登咩⋯⋯睇到好心up...

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

個女仔而家點?

哩段真係睇到眼火爆 ， 最低武力 ? 啲盾啲棍係棉花造 ? 做得出就一定岩 ? 成班癲狗一捉到落單就人人唔執輸咁行埋去打

少林寺十八桐人？食神情節.....

我都諗緊少林寺十八桐人，人地用摺椅，佢地就用盾

人渣

成班癲狗.....

適當武力？ 警隊應該慶幸呢鑊野冇示威者死

嘩 仆你個街

睇到好寒

佢地係戰犯

咁搞個女仔有機會生唔到仔

推到外國傳媒都播出街

垃撚圾
根本就恰香港人唔還手

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

咁鋤落個頭真係想人死

推上熱門 個女仔仲未有消息

推 可唔可以淨係cut鋤果下同之後打人做gif

不如推埋俾d外國女權等班外國女權一齊屌下班狗都好

有冇人知道個女仔依家點

好仆街

有無人知

朱經緯要坐監

呢班打到咁過癮？

白衫狗打到樣都變埋

屌你老母, 黑警死全家

要推到俾全世界既人知道香港警察既惡行

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

咁多傷者都冇消息 好恐佈

腰都斷 尤其係亂棍

不如星期日組隊
一邊拍片
一邊問名記低
同時一隊帶望遠鏡睇清楚個no.
方便日後認人跟進
黑警無一個係無辜

幫推 好慘

謀殺

好似才子咁講
警隊絕對係要交狗出黎
刑事同民事絕對可以追討
一哥冇得話搵唔返啲狗
如果唔係佢就要上身

唔好俾任何一個有份係夢入面既狗走得甩

事後一定有好多黑警要坐監

成班警察當正自己係captain america

賤警

好擔心

泰坦斯

真係冇消息咩？

mon緊 post既驚犬
你話我知咁樣同爛仔有咩分別
唔好同我講你只係收order做野
如果佢有能力企係度打9你
你用適當武力去neutralise就話姐
人地訓哂係度同投降無分別仲要成班人圍剿佢?
真係唔好怪人屌你黑驚

就算唔講呢單野, 驚隊平時都好撚黑暗, 你自己都有眼睇
仲有良知既就請你辭識喇

個女仔有無消息？ 好似同吐血果個一樣被消失左

幫推呀

屌你老母
不能姑息

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

無人理e個女仔

好撚癲

屌 好撚心up啊

有冇個女仔消息?

屌佢地老母！睇到眼濕濕...希望個女仔冇事！講多一次！屌你老母黑警死全家！

有冇人有呢個女仔嘅消息，想捐啲錢比佢療傷

有冇諗過真係支那駐港公安黎？

如果可以證實係支那公安在香港執法

應該好大迴響有冇人可以去證實？

公安都無咁狼

除左伯伯同埋眼受傷果幾個,
希望大家幫手推推
搵番呢個女仔

我真係屌你老母
火都黎

唔撚駛呀，班警犬真係唔撚係人

個女仔已被制服 ， 黑警都仲要繼續打
警隊指引係咪教要噤做？

鋤正條頸可以頸以下永久傷殘。呢下充滿殺人意圖

狗渣

推！！！

警察正人渣

分分鐘冇委任證

人性響邊？

真係痴撚線架

無人知佢點？

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘年輕人付出，誓撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

Backup! 我哋永遠會記得！

屌你老母死黑警
唔死都冇撚用死全家
仲有祝你班狗老婆仔女全家咁樣比人對代！！！

克制態度 使用適合武力 保護市民安全

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

人地都訓低左無還手，有需要咁樣打咩？班警察根本係借題發揮，咁樣圍毆一個女仔，有無人性呀？

mon緊post既狗我話你地知，我地一定要你地雙倍奉還

Push

廣推

Push 冇人性

要回響呀要好似暗角七警咁追究

祝班黑警分離式斷腳
上身所有關節180度折斷

呢幾日資訊太多、我都係第一次睇到
無力感好重

有冇人聯絡到事主？
三唔識七但好想知佢安危

想廣傳

速龍？
畜牲？

推，有冇人幫到手？

呢班先係真暴徒

痴撚線⋯⋯

有都封鎖曬消息啦

呢班武警應該hi咗k

唔好講英文啦 警犬撚睇得明neutralise咩

唉，可唔可以推到長期置頂....
好想幫到佢

Push
有無人知個女仔點？

受害人連睇醫生都可能唔安全，點安心報平安丫

咁打點會唔死？

冇送去醫院咪冇人死囉，可能條屍直接車返大陸。

有無傳媒可以幫吓手

唔死都重傷
7、8條友 每人扑4、5下
即係食左30-40下
啲棍應的話1下都打得死人

手動推到置頂

有無撚病呀啲狗 成班食屎大 快啲全家死啦

置頂

哇！推

有冇人留意到呢條片除左7,8條友打一個女仔外，仲有盾一野鋤落去

大家幫手廣傳幫下片中受害者

唔該大家幫手廣傳，推到熱門置頂

有冇記者朋友幫下手

大家真係要救人

黑警死全家

有無人識佢

我會無限推

痴鳩線

想幫佢擋
好撚嬲 要做啲野先得

放上reddit 我地一齊推

食屎狗黎真係

痴撚哂線架

邊撚個先係暴徒啊

係就燒撚死班狗啦 又講廢話

推到有消息

以為自己係美國隊長？
又咪一樣咁垃_圾
個腦裝屎

推俾外國傳媒睇下香港班黑警點樣成十幾個男人圍摳一個訓左落地女仔！連埋其他d片！一定要推到佢地交人冇得撈

警畜死全家

推啦屌

個女仔報平安啦
希望你一切安好

今次目標撤回之餘，點都至少要政府交開過槍嗰班出嚟祭旗

應該拉左啦！

打完就拉。

呢下野直頭唔謀殺都gbh啦
完全不合理武力
屌佢老母臭閪

推 CLS

所以以前「暗角七犬」算得咩野，而家光明正大七個全副武裝男犬打你一個女仔

上到熱門啦、
繼續推、唔好忘記任何義士

黑警咁撚7勁，有種赤手空拳同我單挑，睇下邊個贏?

屌 搵個人回頭救佢都冇

push

係
apple 有慢鏡

推！

一撚樣

已經制服咗仲要咁打法
擺明係發洩+攞命
成班謀殺犯

有無搞錯呀，咁樣圍住人嚟打！？

黑警呢D行為一定要被國際睇到

推
有無人知個女仔點

痴撚線 打女仔 狗都不如呀屌

警犬

好似唯獨是呢個女仔
我睇過既post入面問親佢有冇消息都冇見過回音
好擔心佢

屌你老母死警犬連女仔都打

黑警衝散晒，唔好怪其他義士

仲有入去救佢個巴打

好似有個巴入左去救佢
但得佢一個都係捱打

一定要share呢條片 屌你老母

喂呢d真係會死人架喎,有冇多d片?

擺明執雞咁
正常見佢都訓低左啦
你要拉既,幾條友圍佢,絕對能夠確保佢俾人拉到

無計...兵敗如山倒.
你永遠都唔會知贏果面點對付輸果個
希望佢唔會有d乜後遺症啦

呢班垃圾黑警幾時落地獄

希望個女仔冇事(;_;

Same post here

一名少女遭到多名警員圍攻，用警棍和盾牌敲打，她倒地抱頭瑟縮

Apple daily 出咗片

想問有無完整片段 我之前睇過一次有share過 但唔知點解揾唔番

描左五秒

港台英文記者：一男一女示威者被押送到立法會一間房。不久，房內傳出女慘叫聲。片：

議員莫乃光和郭榮鏗嘗試了解情況但被趕走，因被告知要「配合警方行動」。片：

莫乃光指他望進房內，兩人被強迫制服在地上。有警察指向自己手上一條抓痕並指兩人己被補。

莫乃光指行政當局及警察奪取立法會作為打示威者的基地。示威者被捕後帶進房內，誰知警察會做甚麼？作為立法會議員，我只想確保被捕者的權益得到保障，但警察趕我出門口，這十分荒謬！這裏是香港，還差過北京！

段文講果一男一女 會唔會個女就係呢個女仔？
第一段片淨係影到個男

睇到好火滾 點都講唔通
點解會打得落手???

有佢消息未? 好嬲好心痛

全部人同我記記!!!依單野一撚定要秋後算帳

其實有無一d野或例係保障當果個人表示無武器或不反抗，就不能夠再施加武力？？
呢d十個打一個既片真係多不勝數
可以點？

我懷疑HA隱瞞左件事, 可能個女仔太重傷已被消失
聲討HA

推左上Reddit 未？

dklm

祝黑警及其全家百病纏身冚家鏟

祝平安

個女仔點呀

pish

好撚似

起左個白衫底先啦咁串

+1cls

本身男人老狗打女人都肉撚酸
幾條麻甩佬咁樣圍個女人更加無撚面
幾條麻甩佬著曬裝備打個手無寸鐵嘅女人似乜嘢？

如果我地有裝備佢地可以打得咁過癮？
除左套衫佢地乜都唔係呀
人多蝦人少 無恥至極

真心燥底 成班男人圍住一個女仔打係咩玩法 成班痴線佬

已收錄在影集

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

係咪拉左？
如果冇，大家唔好起個女仔底
保護義士呀

痴撚柒線

都抱頭 投左降啦
又冇作出反抗都要咁打

叫鄺神幫手？？
睇完真係好嬲

請問有無人有個女仔既消息？想知佢有係事，好撚心up

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

希望個女仔冇事

個男係咪想救佢果個

Back up

冷靜克制？

仆街死全家！！！！！！！！！

推啊

癲狗

賤到

我就係覺得好似幾吻合
個女仔立法會出面被圍毆 有巴打入去救佢被捕
然後佢地一男一女被帶入立法會一間房入面
如果係既應該訓緊羈留病房？

睇到好撚嬲

佢當正自己係布郎姆

Plush

DLLM!!!!!!!!!!

似黑社會多過警察

屌佢地老母 死全家啦仆街 祖赫都要比人挖出黎啊

警賊犯法、唔洗負責
最低限度武力？屌你老母啦

墳

應該搵律師幫手
希望有大律師幫手告9呢幾個黑警

係，救女仔嗰個被黑警朴頭

說好的人性呢？

e+點？？到底可以做d咩去幫手？？？

黑警使用過量武力係犯法，班著住制服嘅暴徒確實係犯咗法
可以點？追究到底，但只有事後，同好似呢個遇害者咁咁啱被記者拍到。
當場救人預咗被打埋一份，或者拍低佢做罪證，都可以幫到遇害者日後追究

日後有機會打狗真係唔好留手

個女仔點樣 有無人知佢依家安唔安全

問左幾日都搵唔到,究竟咩事

已經違反國際人道法

失去戰鬥能力、已退出戰鬥及未直接參與戰鬥的人士，其生命及身心健全均有權受到尊重。在任何情況下，他們都應受到不加任何不利區別的保護與人道對待。

禁止殺害或傷害投降或已退出戰鬥的敵人。

在敵對一方控制下的戰鬥員和平民，其生命、尊嚴、個人權利與政治、宗教等信念均應受到尊重。他們應受到保護，免受各種暴力與報復行為的傷害。他們應有權與家人通信，以及接受救援。

比外國女權睇

屌你老母死黑警
你班仆街每晚真係可以安心瞓到覺？

莫乃光議員入過去間房，或者可以認到係唔係同一個女仔

推到黑警自殺都無人可憐
落地獄啦 黑9 畜龍

D相記得backup落電腦,D link遲早會死

冇機會俾到呢段片個垃圾警長睇？

適當武力？ 對方係黑社會？

好明顯高層落order 任打！

死全家啦屌

2016魚蛋好多人已經示範左點樣踢頭亂打班渣

依家諗返起覺得真係太仁慈

瞄準咁鋤，中背真係癱瘓

好嬲。。。真係好嬲

好撚賤

真係冇人性，個女仔已經冇反抗仲想點，根本係想見一個殺一個，啲個力度好似人殺左佢老母要人填命咁款

《通例》亦列明：

1. 警務人員與市民接觸時，必須自律和克制。除非有絕對需要及沒有其他辦法可完成合法任務，否則不得使用武力。

2. 警務人員在使用武力前，須表明身分及在情況許可下盡量向對方發出警告，表明將使用何種武力和武力的程度。在可行範圍內，應盡量讓對方有機會服從警方命令，然後才可使用武力。

3. 使用武力的原則是，所使用的武力必須是為達到目的而須使用的最低程度武力；達到目的後，須立即停止使用。該等武力必須在當時情況下屬合理的。

個女仔完全無任何威脅
都抱頭瑟縮都仲要不斷圍毆
睇唔明想達到咩目的
完全唔自律亦冇克制

不如整gif 放twitter? 跟住加女權tag?

夢見 有個朋友 Facebook 轉載入面個女士既post，佢見到大家話佢女仔，少女應該會好開心真係我估，我唔識佢，但佢係有啲年紀，所以應該無乜朋友上連登，不過過左無耐佢就較返私人定del post，其實片入有個男人係佢朋友，幫女擋應該仲傷，有個白衫仆街瘋狂打，但個post係有影到傷勢，所以應該係放左，純粹夢到，有錯匆屌

好那慘

搵返未？

捉晒班黑警

除左大陸公安咩人會對女仔落得咁重手？

黑警死全家！
推！

見到依段野仲支持警犬既人係咩心態

屌你老母 班狗真係無人性㗎

第一 撤回修例
第二 撤回對被捕示威者嘅控訴
第三 追究全體警務人員
第四 林鄭下台

冷血動物

冇天良

搞到香港變成咁

呢張要廣傳

Pish

好嬲

D警你老母唔撚係人嚟，打女人都算，仲要咁撚樣

搵人推上reddit

愈諗愈嬲

鬼佬fotop發香港人災難財

【廣傳】仆街攝影師Facebook發香港人國難財

先唔理全部人圍一個女仔，我覺得你用棍都算啦，而家支棍制服唔到佢咩

唔明盾嗰條友點解要鋤多下，有冇大粒嘢出嚟解釋嗰下有咩用

暴力行為

[返送中] 又到週末時間, 去飲茶時下跪求大家千祈唔好用Air Drop四圍傳舊嘅長輩圖, 連新嘅都唔好...

屌 心都痛鳩埋

濫用私刑？

行政長官林鄭月娥宣布，暫緩修訂《逃犯條例》的工作。她在政府總部見記者時，被問到會否代表警方向示威者道歉，林鄭月娥說，星期三出現的衝突情況，警方執行職務是理所當然「天公地義」，不能因為她自己的工作不足，而讓警隊被抹黑。

天公地義被圍打

天理地義？

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

成班狗打一個女仔。。吊佢老母

推 有冇人識個女仔

屌

屌佢老味個黑警閪
推

放上reddit等全世界都知

攞片去問條賤婦睇下抵唔抵打

個賤婦係林奠 講清楚先

點解傷者無哂消息...........

真係要推

屌佢老母全家不得好死

呢張一定要推！
有無人知個女仔依家既情況？好擔心佢

push
不能姑息
黑警全家落地獄

屌你老母睇親呢啲都好火滾

呢條真係衰過7警

即刻想扑柒啲黑警

幫推，畜意傷人死全家

拎個盾墊一墊 成隻狗跳起訓落去壓個示威者

入去陪七警坐啦

屌謀殺
一定要追究到底

現場指揮官記招會 正式開始

黑警死全家 一個都不能放過

呢單唔可以就咁算

警犬解釋下

推 屌呀

連我阿媽都鬧班警賊係咪痴線

clscls

認唔到人會唔會無得告

推呀推呀

晨早一推

盾之勇者成名錄

推

人性都無

屌你老母 個女仔明顯已經被制服 根本就唔應該再繼續打佢

唔該記者攞呢條片比狗頭睇
會點嚴懲呢班暴徒

跟本殺到眼紅

連女人都咁打

痴線

明明佢地係暴徒 話我地係！

pish
想知個女仔點

快啲回應

屌你老母班狗癲架

受傷人士現況集中帖

個女仔而家點....

點可以比佢沉呀

死黑警

又不了了之

警你老母

班支持差佬既人渣有無回應？

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

班差佬對住班蝻都唔知有無條片十份一勇武

搵到個女仔未？我地要幫佢討回公道

冇人放上Reddit??

利伸想放

6月21日唔出嚟點得 黑警條數未找！

你放
毒果仲有條高清同長少少既
貼果條仲好

聽日、 就係要去屌狗， 辱狗！

gif效果好啲，啲人易睇啲

幫手upvote下

有，隔住個芒都覺得痛

個女人斷咗頸，條屍車咗去軍營,

似啦

推 可以點做

你講啲佢地唔識嘅英文就係侮辱佢地啦

頂 好心自己行出嚟交代 呼籲吓啲人啦 你出嚟講一句 勝過啲人講幾十句 佢啲frd嘅 知情人士 都出嚟講吓咩狀況 做人有責任啲好無？死咗 入院 俾人拉咗 淆緊底匿喺屋企 扑緊嘢定點？

可唔可以叫議員跟進，問下都好

斷頭台咁閘落條頸度

好擔心，有冇消息

支持男女平等
點解女人唔打得

似真係封鎖緊消息

咁耐都無呢個女仔消息
睇黎已經

佢之後點？

Push push push

屌佢老母死黑警

痴撚線
犬無隻係無辜

繼續推

唉

推，唔好有事

鋤落條頸命都無

有冇人知佢點?

黑警

睇唔到警員個樣
無論個女人依家係生係死
當時有揮過棍、打過落去、或者企響格離無去阻止
全部都要受
屌你老母死克警

全能既連登仔們
真係無人知佢宜家點咩

冇記錯既話
果日有唔知邊個直播影住立法會入面有個黑警扮死透唔到氣果陣 有影到呢個女仔都係入面療傷

推 好似有個同行朋友試過阻止？

告到黑警坐監

追究到底

想問下依家所以受傷既示威者點？
之前有個噴血既傷者？

所有

要搵出所以受傷及被捕人士狀況

推... 黑警真係不知所謂

希望全部傷者都平安無事可以好返

咁打法 唔死都冇半條命

屌佢老果，班犬甘撚吾人道

黑警死全家！

This is HKSAR police force!

this is hong kong

推 垃圾警犬屌你老母死爛仔

黑警正pk

之前已經見到,條友儲衡氣一野好似Mortal Kombat 啲fatality咁鋤落去個女仔度,屌你老母成班有暴力傾向

想知個日比人捉個堆人既人生安全如何 唔見晒佢地

呢個女仔好可能已經俾警察打死咗

我地互推

血債血償

push~~~

dllm有無長d片

警方想同你地證明，
正當大眾以為盾係防具既時候，
仲可以係武器
呢d就係攻守合一

屌你老母 黑警一定要死全家

唔推唔撚係人

個女仔而家點? 投訴左呢個 case 未

個女仔點？

黑警食屎

黑警 屌你老母

上

去

推推推

Post

仆你個街唔推唔撚係人
呢啲狗一定要清算

推爆黑警

痴撚線 死黑警

推 往死裏推

仲未有佢消息推！！

你班警察唔使還呀？

垃圾警犬

大家幫幫手黎睇下點樣推黑警上國際刑事法庭

推屌

推 正仆街

推 好想知佢情況

推!!!

班狗正人渣

痴撚線 完全係同謀殺冇分別

痴撚線，唔係壓，係鋤。

推！推到上cnn bloomberg bbc

佔你老母啦今次真係要

衝政總，佔立院

想知 too

屌丫，睇到眼火爆！
用盾果個真係好撚人渣

邊個打邊個先啊？自己重睇啦

我一路以為果對係女仔腳黎 原來係手
咁樣睇可能呢個係男黎
所以先一直搵唔到受傷「果個女仔」

人渣
有無高人識放大條片試下睇唔睇到冧把?

邊有冧把

想代佢被打

屌你老母死警狗

推 唔可以有任何受傷義士 冇晒消息

好明顯係老解公安手法

痴撚線

Dllm ,Pk popo

根本就係嚴重傷害他人身體 咁鋤法好易就鋤斷骨

推
要比更多人知道警察既暴行

..

唔推唔得

仲未有人有e個義士嘅消息

pushhhh

已經無人再理

人都唔見左

屌你老母你話仆街垃圾政府無請大內公安做幫凶我打死都唔撚信!

有冇呢位義士既朋友 報下平安

完全係想隊冧佢

cls

Pish
希望個女仔無事

追究到底！

適當武力？

蘋黑搵到人
再有受害人指證警方使用過份武力。6.12包圍政總當日，一張由《蘋果》拍攝、身穿黑衣女示威者被多名警員拖行相片廣為流傳。相中人Mary（化名）事隔兩周接受《蘋果》訪問，指當日被多名警員按倒地上拖行十多米，身體多處擦傷及瘀傷，其間上衣更被掀起露出內衣，但押解警員卻拒絕讓她整理衣服。錄口供時，警員更要求她簽署承認是跌倒受傷，才肯安排她上救護車接受治理。立法會議員鄺俊宇形容，倘指控屬實，是「警方濫權濫上癮」。

唔係佢黎掛
呢個打完再比人拖到露bra

我post 果個比人打，唔confirm 同一人喎

sorry記錯
你post戈個應該係女社工嚟
當時佢老公都係度
有個post睇過但搵唔返

想殺人咩

講虐殺黑警完全喪心病狂！！ 黑警死全家！！

狗仔打人先

有冇人知個女仔點

畜牲

721港島見

係唔係已經被人間蒸發

CLS 唔講以為佢地對付緊美隊